鄧炳強班狗捉唔到人就亂捉人,是但搵個街坊黎扑爆頭

屌你老母你做狗二哥都咁扑爆人
比你做狗一哥仲唔用實彈射殺市民?
屌你老母